逃生門幾時會開啟？ 開左麻煩down聲

唔該晒

閪完啦

仲有少少

開完關埋

望左成朝，冇開過喎

樓豬rip

蝕少少 走少少先啦

九點幾果陣開左陣

有彈過一下捉唔到認命

有阿爺，驚西